［冇圖］台式駱駝腳指

有冇人食過

有冇

ig呢

對腳正撚到

Gay

黑到成隻蝻咁